on9先讀U

😂👌🏻

no point？

唔讀書又唔做野POPO?

啊～～～～死黑警

屌閪

烏大龜funson?

好酸

我都讀完大學了

well you on9

當你發現搵工同中六一鳩樣就知

包括你？